有圖）華春瑩性感照片流出

拉
推正經post

屌你真係有圖，好不安

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

都似樣
但冇咁後生

原來佢個波係真

原來咁大波

得圖無片

屌你呢啲就有圖

性愛發言人

打飛機先啦

點解我會入嚟

天使出現

因為你愛上佢

中共最大天使

好大波, 求片

Show Blocked User - 李彩演老公

真係有幾分相似

求片咁都有少癲

屌你老母！！！

拉一推二啦

想扑埋

起身屌西啦

粒墨都唔同位

佢個嘴肌口埋 面部肌肉拉咗落去喎同埋條眉咁似

合

Fuck! My eyes

Seed呢

性感部發言人

口交部代表

想射到佢成面都係

想同佢生bb

含me

屌 同爽定維尼?

9up 都有個譜

但真係好正。。好想同春春扑野。。。

3p

粒嘢位置唔啱